突發 旺角現場

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

咁小人

推

三丁友

咁小人 小心呀

唔知係咪快閃 我喺上面影落去唔知仲有無人

3 個好閃

現場旺角手足注意

注意安全 落單好危險

夜啦 好快無車走

好走，夜晚好危險又少人

走哂啦 好似